［集思廣益］想淘傢私用邊間集運最平

想買床同電腦枱

推

我用個間
$250 + $1/kg 送到府上

不過唔撚教你，廢事越傳越多人用又加價

thanks

4px有大貨優惠

中X集X